無睇過十次流浪地球，無資格講達叔rip

吳孟達親口說出的畢生代表作，不是我們認識的《賭聖》「三叔」、《九品芝麻官》「有為」，也不是《破壞之王》「鬼仔達」，竟然是幾乎沒幾個香港人看過的流浪地球。

高票房就代表作 正一比支那人同化既奶共狗

連登都好多流浪柒頭

可能呢套真係有心演呢，但我無睇答你唔到

佢個人又再無貢獻，死左咪死左囉
D作品又唔會消失既
個個都題真係好煩

連死咗都要瘋狂周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳周星馳 算數 呢日睇到既周星馳個名次數係我人生既總和

套戲爛到咩咁 中國人扮國際大都會，想嘔

睇左，佢死個幕好感動

一睇到流浪地球四個字己經唔想睇。

唔好理咩國家拍，咁撚弱智的idea, 以科幻片角度都唔合格

重點

流浪地球 同 勝利號 根本唔同級數

其實兩套都麻麻地，但勝利號人設、世界觀自然好多

少好多打飛機設定
個機械人設定都過引

剩係 CG 已經完勝，個機械人 由開埸做到完場，已經接近一級科幻片

宜家咪去左同毛魔流浪十八層

勝利號個格局實在太細，同男主角樣成個中學生咁實在太戇鳩，入唔到戲嘅程度拍得上流浪地球

我操你媽der木星，操你媽der!!!